（香港人質素）覺唔覺而家啲人真係好自私？

係日常生活層面 好似搭地鐵咁 明明入面就好多位 個個都唔願行入多啲啲 下下都要人再格硬sip下去
仲有個啲柱男柱女正一on9 挨撚哂成條柱搞到扶唔到 遇到呢啲情況我都會出聲屌佢 問佢挨撚夠未

仲有而家final period 諗住係大學圖書館溫書追hon
明明圖書館大大隻靜字貼出黎 你老味成日都有人大大聲傾計 當正係自己屋企咁
住宿舍個班仆街仔仲on9 晚晚嘈撚住哂 完全唔撚顧人感受
真係唔好再話咩香港人好撚優越過大陸人 根本大家都係一鳩樣 咁撚閪自私低質素

利申： 唔係鍵盤戰士 次次遇到呢啲情況都有出聲屌柒條友 只係真係屌到撚攰 上黎發洩下

係
應該要教育一下

香港人點會係低質素

係無質素
港蝗

咩而家，幾十年黎都係咁。只不過以前人口冇咁密集，生活壓力細小小，所以比較少衝突

搭輕鐵返工 上輕鐵3個站落車
唔係我唔想企入去 一入左去 講一百句唔該 都未必出得返黎 唔單止車內既人唔識讓 連出面既牛屎佬都唔識先落後上
真係試過要下一站先落到
諗緊儲錢買隻牛代步

做過服務業就知根本香港人西過大陸人好多

個個都當俾個少少錢就係皇帝咁

係元朗搭親輕鐵次次都好似打仗咁

搭巴士係要頂住前面個d人先最撚賤

地鐵果part要睇下咩線
紅色/西鐵最多呢種人

教畜做成 l
只求規則 唔講德育

係自私 就算係地鐵講電話 咩背包呢d 常事都會騷擾到人

都認同既 但就算人口密集左 如果人既質素 根本就唔會有咁多衝突 不過現實都無咩可能

係

啲老豆老母點教都好大影響

其實係兩極化，有禮既更加有禮，自私既變本加厲；加上新人口大多黎自邊度，移民離開既又係咩人，「香港人」既質素只會每況愈下

其實咩唔肯行入啲唔係香港先係咁,
外國都係咁

同埋人地想企鬆動啲落車時易落啲又錯唔晒,
太逼都會好危險
你咪等下一架囉
如果怕果幾分中都會遲到就應該要早啲出門口

已經溝左太多蝗 比你全民普選都無用 連去戲院睇戲都無癮

其實好人會好心灰，人善被人欺
由搭車到返工都係咁
就算係屋企都係惡啲果個話事

又踩港 香港人唔係一個人 住喺香港嘅人有好亦有壞

事實係 自從愈黎愈多支那移民同支那遊客 好多香港人被影響左 or 你見到果啲人大左機會直頭係支那人
前者嘅例子例如 多左支那人同你逼地鐵爭落車 你好自然無以前咁放鬆等開門先慢慢落 又或者你想爭贏果啲仆街唔俾佢地得逞 實際結果係觀察上香港人差左 咁真正原因係支那入侵影響

繁忙時間呀大佬，企鬆啲嘅人有無諗過其他人，個個都咁諗，我早成個鐘都無撚用啦，成日有班撚樣一個企兩三個身位，卡撚哂係車門，屌撚哂佢地老母

其實人就係咁

怨人又無用 不如改變自己

就算係非繁忙時間個撚個都係咁呀

我又唔係一竹篙打沉人船人既 只係想指出唔好以為香港人就一定好好質素 唔同民族既人一樣有好好差

買野飲排隊
但求遠排到一字排開,成條行人路都攔住左
想行過要講聲唔該借借
到底貼牆排係咪會死

樓主呢家先知

講真 果班成群結隊既大學生質素同廢中廢老差唔多
又係聲大夾惡唔識用腦

話人踩香港既人
香港好撚好呀 咁撚好你全家生生世世住香港咪撚移民

幾時無自私過

Exactly
但如果你比較整體香港人同支那人
我相信香港人個range同average都係好過支那人嘅
呢個先係點解有啲香港人會有優越感 又或者點解你會咁憎支那 覺得係兩群唔完全一樣嘅人
而唔係每個香港人都好過最好果個支那人之類

科大

屎同蕉皮比 梗係蕉皮好D啦
兩件都係垃圾

早前港鐵出過 poster 提醒孭背囊嘅乘客，點知被大家屌港鐵歧視港人

搭巴士唔企去車尾都賤

輕鐵不嬲要撞出去
特別係大棠路向屯門方向
啲廢老廢中最鍾意一開門就湧入嚟
我次次都撞出去，真係俾人撞到仆街唔好問點解

包車好唔撚好？
你咁做會降低運載效率

我無咁做
同埋係咪企得鬆動啲等如包車唔俾你地入呀

貼牆排又會影響其他舖做生意

relative嘅姐 睇你個standard喺邊
例如如果你覺得自己係聖人 咁你身邊同你逼地鐵果啲 理得佢係香港人又好 支那人又好 日本人都好 一樣係垃圾
如果唔係咁嘅話 又敢問下能夠得你欣賞嘅民族係邊個呢? 定係你覺得人性都係醜陋嘅 全世界每一個人都係地球嘅毒瘤云云?

睇下你自己講緊咩
我同親大陸人講佢地質素低 佢地都同我講呢個POINT
全世界都係咁架啦! 全世界點點點
講真係班吹港撚同大陸人思維一致真係無咩分別

人地屌你低質永遠都唔係直接反駁人
而係講全世界點點點其他人點點點
垃圾基因

而家個效率一直係咁
無降低過

地鐵其實好多地方都係咁
係倫敦搭地鐵勁多柱男柱女

每次搭啲人見到冇咩位都要逼，收工時間深水埗站你落車讓人落車就唔好諗住上返去啦，搭車返屋企都好似打杖咁

有禮貌個班通常自己守規矩就算，被打佢尖都唔敢出聲個種
自私個班人就起勢恰鳩佢地

好兩極

搭𨋢都係，個個入到去㩒完自己個層就㩒電話，完全冇意識去㩒開關掣，見到有人入緊都唔理。另外唔好話我gender bias, 通常啲女人更加冇禮貌。例如幫佢地開門一句唔該都冇。
利申：入親𨋢都唔知點解會企左係㩒掣位

企𨋢制位但唔㩒𨋢都好常見
試過忍唔住屌

特別啲呀嬸，特登卡撚住車門位，唔行入去中間，叫佢入去或借開就口噏噏